# do-zero-ao-deploy

1. Deploy no gitlabpages
2. Configuração de ambiente

# comitando tudo
git add .

# dando um nome pra essa porra chata aqui
git commit -m "deploy página de testes"

# subindo a MERDA dos arquivos
git push


# configuração globais para não ficar digitando a porra da senha
git config --global user.email "e-mail do usuário"
git config --global user.name "Nome do usuário"
git config --global user.password "senha do usuário"